考牌求救

大家考hksi 有冇咩心得
考幾次都差少少先合格